（麻煩大家入一入）想搵番一段新聞片段

我記得以前新聞有段片係講檢控係街頭塗鴉

然後訪問一個男仔

大約對話係咁

記者：噴牆會罰錢個喎

男：500蚊咋嘛，再噴！

類似係咁霸氣既對話，但搵唔番

希望有連登仔幫幫手搵番呢段片

定係我孟德拉效應

無人記得段片咩

冇

推到有人記得

果時成日比網民拎番出黎講個喎

真係無人知